將來香港獨立，生活喺香港旗之下嘅你想為呢個新生國家做D咩?

我可以為呢支旗同埋呢個國家
殺光侵犯香港國土嘅敵人同埋潛伏喺香港境內嘅亂臣賊子，你呢?

現實啲啦

收復兩廣,褔建, 發展工業,農業

D人口點處理? FFPO?

好現實啦你老母

驅除共匪,留低d支持民主既
香港土地太少,國力一定不足...

北佬就驅逐
本地人就留低
唔合作就下令軍隊即場開槍擊斃

(Show Blocked User - 無禮小丑)

同盟會宣言...

幫手驅逐班藍絲返佢地嘅大灣區
或者直接掉佢地出公海

對付北方賤種一定唔可以手軟
肯自願躝返上去北方就唔駛行呢步

藍屍應直接採取「即捕即殺」嘅策略

雖然大家都好想咁做
但真係落手無國家會再承認你香港

廣東人出名作反...

唔係廣東人
要驅逐嘅係嗰D喺北方走落黎講卷脷語言嘅賤種

唔承認都要做
放生呢班人香港將來只會國不成國

好撚驚

你問下以色列，暗盤殺左幾多納粹人？

過番正常香港人嘅生活方式,繼續可以屌政府.

做地下判官/香港莫薩德追捕3萬黑警即捕即禁. 香港問責高官及速龍成員即殺. 3萬後人即捕即移送大灣區

將來貨幣印黃之鋒 周庭 羅冠聰

仲有梁天琦

你意思係咁？

香港正正需要莫薩德呢種特務組織
廢事開法庭審港共同埋D港奸

只有梁天琦同埋歷任港督有資格

兩回事
共狗反人類
係罪該萬死

香港獨立仲用龍獅旗
仲未做夠殖民地？

開學校

咁口臭既? 阿Sir?

呢3個就免啦
一來唔係本土派/獨派自己友
二來係對立派系 - 大中華泛民

晨早Block柒咗條友
仲喺度搵存在感

香港民族黨中央黨校

係香港旗

3 隻由2014 年-2020 年公開支持一国兩制既Chinese spies 印佢地做乜撚野？

根本呢3個都唔係自己友

唔使殺埋後人呀

起碼有一班係黃

斬草不除根
春風吹又生
要怪就怪佢地唔係生在黃絲家庭

一係留低終身監禁
一係死返上支那爭取民主

香港從來都係殖民地

澳洲紐西蘭真戀殖

咁你殺咗自己老豆老母未

Sor
我老豆老母係黃

親戚呢咁？

香港咪又係commonwealth on9仔
打撚開英聯邦運動會歷史睇下啦
Commonwealth 有50 幾個國家啦 係咪全部白人呀
戀殖？ 戀你老母咩

你唔搵加拿大做例子,人哋都冇人嗰面旗啦

中華民國會好需要佢地呢D人材

所以有 同 冇
唔等於戀唔戀殖 係歷史意義
傻閪

間碟不中留

黃到直頭想買起支共啦

人地咁關心中國民主
雖然唔係香港民主嘅人材
但絕對係中國民主嘅人材
佢地去做國大代表甚至立法委員會比較適合

香港曾經係Commonwealth 一部分
呢個係歷史事實
澳洲紐西蘭加拿大 所有前英國殖民地（除美國外）都加入成為commonwealth

用香港旗最代表到香港
香港係英國人同香港人結合既世界奇蹟

壯大香港國體嘅軍事實力 並盡一切可能令香港成為兵役制國家

接管香港後重新獨立
行返正確既歷史道路
唔通你夠老解打？
唔夠 就要人幫拖架啦
英國接管係中轉站 係過程

一係坐終身
一係去支那
完

冇英國
香港撚毛都唔係
不過獨立咗之後一樣可以重返英聯邦

個post 好似一班毒撚ff 㸃同女神做愛咁

自己睇下香港邊個令佢壯大
機場 基建 自由 郊野公園
教育 醫療 山頂洞
你講得出既 有邊樣唔係英國政府同香港人建設？
Condom? 香港人當英國佬係condom呀嘛？

唔駛理條五毛

咁加拿大 澳紐係咪當英國係condom
屌你老母 唔識字定冇讀書 logic 成pat屎咁撚

(Show Blocked User - 富途大芋)

傻閪
返去奶支那仔屎眼啦
講野連基本logic 都達唔到

咁係咪當英國condom 呀？ 傻閪支那仔

先黎個大清算先啦

講就講啦
咁樣逐題問 唔識就google 啦 冇point 就返去奶支那仔屎眼

Chinese 即是香港人前身
當然你一直都當自己係Chinese 先錯埋d 咁19 既concept

所以？... 屌
係咪唔識結論

if a then b
It doesn’t mean b = a
唉 救命 蠢撚到

下？ 咁中国大撚部支那人啦 點呀 1841-1997 年超越香港未？
屌你老母唔撚講logic

Hongkongese 身份認同
係脫離Chinese 衍生出黎
唔等於Chinese is hongkongese

呢個係其中一個推因
即是你咁撚鍾意支那 咪繼續做返個fucking Chinese

點解要駁 呢句野代表到咩？
你係一個fucking Chinese?

如果係我就會將國教定為小丑教
連登定為國務諮詢機構
考公務員有連登帳戶優先聘用
請攬炒巴做外交大臣

利申 以上情節實屬空構 如有雷同實屬巧合

咁又點呀？ 你想表達乜撚野姐
係咪要繼續做支那人 係咪做返個安守本份既fucking Chinese

自己上FCO / Embassy in HK 睇下今日個版本係點演繹
睇下仲有冇句Chinese

屌你老母你而家做就話姐，垃殺

真係唔比粒你都唔得

攬炒巴= 我要一国兩制 支持中国統治香港
佢day 1 登報已經講得好清楚唔係要獨立

咁算
我請樓主算

(Show Blocked User - 火撚滾)

佢地識唔識分 都唔關你事啦
你行為舉止成個Chinese 啦 掛Bno都當你Taobao 貨

佢根本係Chinese

首先既然你心裡十分認同沒有中国 香港什麼都不是
為什麼親 還不滾去微博玩樂一下？

在這談港獨 關你鳥蛋事？

其次，用香港旗上面解釋過， 已經完爆你個fucking Chinese Chinese

驚我唔識睇？ 我歡迎你成篇英文
怕你錯到9 彩

咪係
翻牆是違法的

你摺埋啦，廿鳩幾歲搵得萬幾兩萬，仲妄想女神會接受你。現實就係求其搵件大陸仔北佬都有用過你，爛泥

(Show Blocked User - 新界皇帝)

就係咁痴線

當然唔係玩膠啦

講唔鹹唔淡廣東話唔死返上去，打撚7死佢
公園，海濱唱歌D臭雞即見即打

炒樓 賣劏房

(Show Blocked User - 惟有老帽R其J)

原來係個不折不扣既fucking Chinese
睇你都係d 三張野老餅支那出世既雜種
解釋完 你仲問我係咩？
睇下上面理解唔到都無辦法
Because since Day 1 you are a fucking Chinese

唔啦
對人民生活有影響

我以為你會講即捕即殺

以色列暗盤做嘢，歐美全部都當睇唔到，
因為猶太人死咗六百萬人

屌你老味

as a fucking Chinese, how to pretend a hongkongese and say no to independence of Hong Kong

Keep fighting, bro!

Why I should argue that ? I have never said it wasn’t that’s mean you are born to be a fucking Chinese ?

just look at yourself or a mirror

濟癲(LovEnPeace)
A typical Chinese

Forget it
He's a son of a bitch, bro.

Then? That’s your reason Hong Kong should be ruled by China?

同印前線手足

前線手足冇梁天琦咁知名

姦田

俾樓主管香港仲慘過中共
有時間好心搵份工啦白卡佬

We are talking about independence.
And you are asking me how to identify Chinese?
Bro, indeed, how desperate are you to be a Chinese

耕田

天光喇柒頭
快撚啲起身返工賣屎忽啦
仲喺度FF

(Show Blocked User - 酸民的野望)

We are now in the dirty war from nazi China.
Hold the fucking UK accountable is the only way to achieve independence

(Show Blocked User - 墮奶咪)

真心香港後生仔應該起碼接受3個月軍訓 學台灣 新加坡咁樣 等啲男人Mand

Agger

At least we have to ask the UK GOV terminate the JD under VCLT.
Set us free first

點都要開一次紐倫堡大審判，前摺被軍總部斷頭台

China has breached the treaty.
Based on VCLT article 60, the uk has every right to terminate it.

The treaty contains no enforcement or dispute provisions. The Vienna Convention on the Law of Treaties, to which both the UK and China are States Parties, provides only for the suspension of the operation of a treaty in the event that it is breached.

3萬狗拉哂入監獄
高層全部判終身

Hong Kong National Socialist State

State of Hong Kong

起碼做返d而家做唔到既野

不如印司徒華 李卓仁 何俊仁
又或者印 陳雲 射撚滿 鳩達

槍斃啦
廢事嘥錢養

樓主違反國安法, 等住被拉

利申: 呢D畜牲就算坐咗監都唔配有人權

The UK and only the UK
In VCLT, each country has their own right to withdraw from the treaty. ( 100% like brexit )
That’s why the UK is the key for us to hold them accountable

好似屍殺半島咁 係監獄入面每晚都搞個隻揪擂台
打贏左至有得食

唔啦
嘥米飯

我直接屌你老母, 浪漫撚

The UK and US certified China has breached the treaty. According to the UK parliamentary report, the UK can withdrawal from the treaty once it is breached. No judge is needed.

(Show Blocked User - 無尾bear)

That’s the next real HK government should join and out of our control

(1) UK has to annul the Sino British Joint Declaration for taking on the PRC’s illegal occupation of Hong Kong.

(2) UK and United state government are requested by the people of Hong Kong for taking on PRC’s illegal and unlawful occupation of Hong Kong.

(3) We require the United Kingdom to before those three unterminated treaties over Hong Kong sovereignty

(4) We demand Anglo-American or North Atlantic Treaty Organisation Joint Military base in Hong Kong on a permanent basis , the expense of which will be covered on Hong Kong behalf

(5) Hong Kong should and going to be an independent commonwealth nation.

China loses the sovereignty of HK

Eventually, the free world will have to fight against this regime.

事實係獨立之後香港人（而家既黃絲）會嫌搵唔夠錢去番同大陸合佢搞大灣區。跟住好多人會話呢d係少數，到時又有其他顏色既絲去屌番黃絲。

屌你連登仔醒下啦，勁既醒既都移緊民，出面搞曬制裁，光復條撚咩。唔係放負，但接受現實啦，香港變左condom，你留係一係到做順民，一係努力移民。

由得其他國家唔承認

反正,國際社會從來都沒有幫過香港

出兵先叫幫？

War and only war can solve it.
This is our last weapon to ask for help based on the international rule.
Or you would see the extinction of hkppl, like xinjiang. Or you can join the Joshua wang’s 5 demands.

You are not in a position to demand the US and the UK/ NATO.

The UK will act if she wishes to.

獨立先嚟做嘢 唔怪得獨立唔到 要做就而家去 得個吹字

Actually, we are in the position. We are the victim of JD, not the UK.

Without the pressure from locals, no one will break the ice with China and “force” you to be an independent country.

Take a look of the locals in Gibraltar and Falkland, how to defend their home by simply pressuring the UK.

夠鍾食藥啦。

唔幫同邊緣化係兩回事黎
到時一定制裁到你北韓咁
跟住實有班人又話要含淚靠返中共幫手

即捕即殺係爽
但到時有事, 實第一個拎黎祭旗
劊子手要有自己會被犧牲嘅準備

其實學樓上有回覆話齋
一係坐成世
一係罰佢地返上去解放中國
係獄中先慢慢玩謝班仆街仲折磨

Much Better than the pigs are dreaming of Chinese style democracy for more than 35 years

係

(Show Blocked User - dailuklan)

You can make request, but whether the UK will answer your call is another story.

The UK does accept that she has responsibilities and obligations regarding Hong Kong. How she will act however, may not result in military actions.

I do believe Hong Kong needs to show her how determined you are. The UK is significantly firmer when she knows she has local support, as seen in the caseol of Gibraltar and the Falklands as you have said.

I don't think it will end in military actions, but the UK is working on Hong Kong for sure.

To achieve HK democracy, the military sooner or later have to station in Hong Kong, like Japan, Korea, Singapore and even Taiwan. Because we have no military at all as a country.

I only know the Uk is now working with Chinese spies 羅湖聰

做總統

贊成一世坐監折磨，一槍解決太便宜班狗同港共狗官

一係坐成世
我只會覺得係浪費金錢、空間和時間

一係罰佢地返上去解放中國
解放中國???可能性更加零
同埋,根據過去的歷史所得,放佢地走,只會令到佢地成立游擊隊和流亡政府,破壞香港

最好和唯一方法,就係依個可以在現實中出現的新懲罰: 懲役30天
表面上係30日
但是,就利用高科技和新種的迷幻藥,令到佢要在夢中坐720年

屌你老母咩
訓醒未呀 全面接軌喇而家 獨獨獨
鬼唔知個個發夢想買樓上車咩

(Show Blocked User - 冰山裂開)

龍都未屠到隻
學人上網打飛機

無話要人道待遇
成百人牢一個倉都得
得閒捉一兩個出黎毒打
要佢地活係恐懼中仲正

只要佢地受苦
唔覺得啲資源算係浪費喎

鍵盤建國手足

所以,我覺得懲役30天,係最好的懲罰